<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<docs>
  <members name="VinKekFish_k1_base_20210419">
    <VinKekFish_k1_base_20210419>
      <summary>
        Используйте вместо этого класса VinKekFishBase_KN_20210525 для всех применений, кроме тестирования.
        Базовый класс для реализации схем шифрования на основе VinKekFish
      </summary>
      <remarks>
        <para>В этом классе объявлена только инициализация и финализация: остальное в классах-потомках, реализующих конкретные схемы шифрования</para>
        <para>В инициализацию входят:
        генерация стандартных таблиц перестановок
        генерация таблиц перестановок, зависящих от ключа
        начальная инициализация состояния ключом и вектором инициализации
      </para>
      <para>
        В финализацию входит очистка всех массивов от конфиденциальной информации (перезатирание нулями)
      </para>
      <para>
        Для инициализации, после конструктора, вызываются методы Init1 и Init2.
        Для финализации вызывается Dispose
      </para>
        <para>
          См. .\Documentation\VinKekFish_k1_base_20210419_состояния.md<br/>
          "Рекомендуемые переходы между состояниями"
        </para>
      </remarks>
    </VinKekFish_k1_base_20210419>
    <RTables><summary>Количество раундов, для которого сгенерированны таблицы перестановок</summary></RTables>
    <_state><summary>Указатель на криптографическое состояние из stateHandle. Доступ к этим элементам из-вне класса не нужен</summary>
      <remarks>
        _state - указатель на само криптографическое состояние<br/>
        _state2 - указатель на копию криптографического состояния<br/>
        t0 - основной tweak<br/>
        t1, t2 - копиии tweak<br/>
        _transpose200_3200 - указатель на таблицу перестановок transpose200_3200<br/>
        _b, _c - указатели на вспомогательные массивы
      </remarks>
      </_state>
      <stateHandle><summary>Основной массив, который содержит криптографическое состояние, tweak и вспомогательные массивы. _state и т.п. указывают на него</summary></stateHandle>
      <pTablesHandle>
        <summary>Указатель на массив таблиц перестановок (генерируется в Init1)</summary>
      </pTablesHandle>
      <IsInited1><summary>На объекте прошла первая стадия инициализации (Init1)</summary></IsInited1>
      <IsInited2><summary>На объекте прошла вторая стадия инициализации (Init2)<br/>Объект инициализирован ключами, ОВИ и готов к использованию</summary></IsInited2>
      <AllocHGlobal_allocator>
        <summary>Аллокатор объекта: устанавливает, каким именно методом будет выделена память для объектов при инициализации</summary>
      </AllocHGlobal_allocator>
  </members>
</docs>
